[
 {
  "Question": " ఒక సమాంతర చతుర్భుజంలో రెండు ఆసన్న కోణాలు (2x + 25) మరియు (3x-5) అయిన x విలువ\n",
  "A": "32degrees",
  "B": "30degrees",
  "C": "26degrees",
  "D": "25degrees",
  "Answer" "32degrees"
 },
 {
  "Question": " త్రిభుజం ABC లో BC మధ్యబిందువు D. AD మధ్యగత రేఖ పొడవు 15 సెం.మీ. అయిన GD పొడవు (సెం.మీ.లలో)\n",
  "A": 7,
  "B": 6,
  "C": 4,
  "D": 5,
  "Answer": 5
 },
 {
  "Question": "గడియారంలో సమయం 5 గంటలు అయినపుడు గంటల మల్లు మరియు నిమిషాల ముల్లుల మధ్య ఏర్పడే కోణం",
  "A": "180 డిగ్రీలు ",
  "B": "150డిగ్రీలు ",
  "C": "1200డిగ్రీలు ",
  "D": "140డిగ్రీలు ",
  "Answer": "150డిగ్రీలు "
 },
 {
  "Question": "MATHS అనే పదంలో భ్రమణ సౌవనతను చూపే ఆంగ్ల అక్షరాల జత\n\n",
  "A": "M,T",
  "B": "H,S",
  "C": "S,A",
  "D": "H,T",
  "Answer": "H,S"
 },
 {
  "Question": "ఉత్తరము మరియు తూర్పు దిక్కుల మధ్య ఉత్తరము మరియు పడమర దిక్కుల మధ్య ఏర్పడే కోణాలు",
  "A": "రెండూ అల్పకోణాలు\n",
  "B": "పూరక కోణాలు\n",
  "C": "సంపూరక కోణాలు",
  "D": "రెండూ అధిక కోణాలు\n",
  "Answer": "సంపూరక కోణాలు"
 },
 {
  "Question": "12 భుజాలు కలిగిన క్రమ బహుభుజిలోని ఒక్కొక్క అంతర కోణం",
  "A": "120degrees",
  "B": "130degrees",
  "C": "140degrees",
  "D": "150degrees",
  "Answer": "150degrees"
 },
 {
  "Question": "ఒక్కొక్క అంతరకోణం 160° గా కలిగిన, ఒక క్రమ బహుభుజి యుందు భుజాల సంఖ్య",
  "A": 18,
  "B": 17,
  "C": 16,
  "D": 14,
  "Answer": 18
 },
 {
  "Question": "గాలిపటం మరియు సమాంతర చతుర్భుజం రెండింటి ధర్మాలనూ కలిగియున్న చతుర్భుజం",
  "A": "సమచతుర్భుజం",
  "B": "దీర్ఘచతురస్రం",
  "C": "సమలంబ చతుర్భుజం\n\n",
  "D": "ఏదీకాదు",
  "Answer": "సమచతుర్భుజం"
 },
 {
  "Question": " 11 భుజాలు గల ఒక బహుభుజి యొక్క అంతర కోణాల మొత్తం",
  "A": "1660°\n",
  "B": "1420°\n",
  "C": "1620°\n",
  "D": "2620°\n",
  "Answer": "1620°\n"
 },
 {
  "Question": "ఒక చతుర్భుజంలోని మూడు కోణాలు వరుసగా 85º, 100º మరియు 95° అయిన నాల్గవ కోణం",
  "A": "80°",
  "B": "60°\n",
  "C": "50°",
  "D": "85°",
  "Answer": "80°"
 }
]
